【文宣要咁玩】文宣呼籲禁止中國人入境，林鄭一定唔會做，到有港人確診，就自然係林鄭責任

重出post
我上個post未講清楚，並且係字眼上有問題

其實的確係港共責任。不過用文宣，請君入甕，更加明顯。

尋日城市論壇黃任匡醫生講得勁好

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

做定文宣都得啦，寫包單香港一定奶嘢
呢幾日勁多大陸閪，個個冇戴口罩週街躝

推

咳嗰d未見過會帶口罩

健康申報表真係笑撚咗